女朋友就黎畢業 想買部無反送比佢

前排見佢已經好想買 我話買比佢佢又唔話得 難得有個藉口可以買
但自己對影相真係零認識 見佢好似唔太鍾意單反
打算買無反送比佢 Google左一陣
見Canon EOS M6同Olympus OM-D E-M5都幾靚仔同幾多好評
想問下各位巴打意見 廢事送左部垃圾比佢
筆直around 5000-6000

ps 佢好在意部機個景深

直上FUJI XT2 LA

好似Out晒budget

fuji
xt-10 xt-20 xe-2s

女仔就比多小小買Fuji xt-20啦
包佢見到就濕曬

上個月自己出左部M6
女友玩過都幾鍾意
部機身好輕 , 幾岩女仔用

可唔可以講少少佢嘅優點 Thanks巴打
因為我見好多人都係用Canon

香港買around幾錢到
我呢邊買body+18-55mm計返要$10586

唔該晒巴打先
記唔記得買左幾錢

你有無恆生信用卡?
豐澤做緊 $7480 雙鏡裝
仲可以做 24個月分期 ( 利伸: 我窮撚要分期 )

仲送埋啲大陸牌子既機袋 , 腳架 , Micro 充電座+舊電 , 清潔套裝一盒
不過唔知依家有無
附上link

首先你要知道咩係淺景深先可以幫到你女朋友

呢個budget買iPhone 7 Plus效果會比較好

漏左 , cash dolloar 仲有回贈平多幾舊

部機俾個玩單反既朋友玩過 佢都話幾好玩
我自己新手學玩都幾易用

Thanks巴打 好似真係幾抵買
不過有都冇用 我喺外國做野

買部a9比佢

巴打要唔要a6300，我想上A7R2所以想放

岩岩google左淺景深
係咪即係睇鏡頭同光圈setting唔係睇機

送部二手就唔好喇

屌你啦

其實電話都做到唔係你買左部機一樣唔識

m6

佢應該識掛

笑撚左送m6，擺明屌厭左想乘機分手

有冇巴打可以比較下其他巴打推介嘅機
唔係想做申手黨
不過大家都有唔同推介 我自己上網睇Review又唔太明
好難揀

點解

你最錯係上黎問

Xt20 18-55kit啦 應該8k頭
光圈都叫大 有2.8-4 光圈大景深就越淺嘛

咩機都唔緊要
最重要有枝大光圈人像鏡 幫佢影相呃like

放幾多

唔好買sony俾你條女,你條女－睇到直出啲色 一定會嘈你

同意呢個都係我唔轉會 想升級6d2既原因

佢自用架 我諗唔關我事掛

GR II

gr ii我覺得唔係好符合樓主嘅要求,光圈開盡到2.8啲散景都唔明顯

GR II真係好易用

你講明想淺景深，d人推你買m6都算，仲要係kit set,你真係要過濾下

淺景深一定要大光圈架？

Kit set香港買8k左右 你可以上price睇下

呢樣真
Rx100咪幾好
細細部

首先佢識唔識影相，同會唔會真係去學
如果唔會既買iphone 7plus算啦

如果佢係有心買應該心目中有心水
你亂買反而可能唔啱

利申 外國好多可以7日內退，另計

你個書包

你個書拋比樓主啦

xt20 性價比高
機身細 輕 外形靚 岩哂女仔用

唔好咁天真啦

xt-10 kit set

為女友就唔好計較咁多啦

梗係買最好以顯示閣下既專業眼光啦

M6

1.jpg色彩靚
2.同埋鏡頭方面普遍上比M6啲鏡頭光圈大
（加轉換器除外）
3.M6本身無觀景器

不過如果佢都愛拍下片
M6都幾方便

買部em10 mark ii , 單鏡kit 都係 39xx,
Cam2 之前仲好似做緊優惠，枝25mm 1.8 $1800 有找，再唔係上肥花買枝二手都應該在你budget

GR II唔係dc仔黎架咩定仲有第二部GR II

大家理性討論下姐

麻煩晒巴打

唔知佢遲啲會唔會玩鏡 買部無反 咁佢玩唔玩都得嘛

識少少 佢會學架

我試探過佢好多次 佢自己都冇咩心水
如果係買 我都係一早買定等佢畢業禮再送俾佢
應該都超過七日 廢事到時冇貨就on9

我都覺得幾靚仔

終於有人比較下 唔該晒你

買太貴 到時佢又屌柒我

原來m6冇viewfinder咁就應該不了

無反我覺得viewfinder冇乜用 入面咪一樣係mon

有分別，EVF 有時好過ovf ，幾曬幾黑都眯到喎。你mon一曬就乜都睇唔到。

要淺景深同你嘅budget a6000kit 再加sigma 30 1.4啦。

放幾多？ tg傾：m22301

利申 新手絲買左xt-20 去旅行開心使用
如果嫌out budget可以買xt-10 身邊朋友都推薦
最緊要係部機個樣夠靚啊

但鏡群少 鏡貴

暫時我都係想買xt-20

女好少用viewfinder

第一自拍用唔到
第二會整花個妝

xt20 + 18-55mm 夠哂平時用
影人就買支35/2 or 50/2
睇妳用慣咩焦距

女朋友唔洗化妝

邊個叫你講幾錢？

買好d啦～

如果想j大光圈嘅
花少少錢買多個有f/1.8嘅鏡頭啦

m6有外置viewfinder買

Sony a7啦 6000蚊點買勁啲

佢實知啦 要search又唔難

Out晒budget喇

有既 外置要比多千鬆蚊
如果canon我會揀M5多過6（至少本身有viewfinder）

雖然我會投fuji一票
18-55+35f2 已經幾夠用

支1.4 2000蚊又有af，應該最扺係咁玩。當然full frame點都贏apsc

xt10買黑定銀好呢 就買

搭單問 如果想集中影夜景同星洗唔洗買多枝鏡？定kit夠玩？

反而係度諗

你女朋友已經好想買 我諗佢自己應該都有自己心水
如果你買著佢冇興趣嘅機 咁都幾冇癮

影星要wide+大光圈，買多枝

最緊要輕
太重唔會想帶岀街

我問過佢幾次喇 真係應該無心水
次次問佢係咪想買相機
佢都話想啊不過唔知買邊部好

m6都唔錯
加支22同ultra wide
記錄生活 影下半身人像夠曬

不過想玩其他焦段就唔建議m6

會唔會搵日拍拖 一齊行去電器店嘅相機櫃留意下佢睇中邊幾部？我諗佢點都會有幾個牌子係心比較下掛 到時再上黎問？

a0毒撚 今日先攞左部機去整嘅毒撚留名

同意 m6 body+22f2 成像已經好靚 膚色好過其他廠我覺得 又大光圈做到淺景深

女朋友有部m3+22f2 好滿意

Iphone 8 portrait mode

有fuji vs canon 22mm啲片
canon呢支質素係唔錯既，紀錄生活okay
支wide鏡又平同自拍方便
但真係得呢兩支鏡係okay
同埋如果鐘意拍逆光既 得個LCD mon真係影條毛

on9 拍片 a9無懸念
果兩部收番埋先啦
人地送比女朋友 唔好陰人

好少機會一齊拍拖 我同佢都係喺外國讀書
不過就唔同城市

唔該晒你先 不過佢主要都應該係攞嚟影相

多謝巴打你咁為我着想

Olympus la

a9買比女朋友一定死硬 仲要兩萬幾蚊